其實何君堯呢種咁出色嘅議員 身邊應該有幾多保鑣?

西環元朗同北角其實派幾多人保護佢?